緊急求助，想搵一首日文歌

唔記得樂隊名

首歌中間高潮位大約咁樣唱

mo ko wo ka la. mo ko wo si ka e tall li

有冇知歌名？

Luna Sea - I for you ?

好勁
係呀，多謝你